.\" (C) Copyright 2021 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH NAKEDUPDATE 1 "February 02, 2024"
.SH NAME
nakedupdate \- notification des mises à jour pour nakeDeb
.SH SYNOPSIS
.B nakedupdate [-c|-p|-u]
.SH DESCRIPTION
nakedupdate affiche le nombre de mises à jour disponibles
.SH UTILISATION
Lancez simplement
.B nakedupdate
depuis votre session i3(1) ou fuxbox(1) pour une notification.
.SH OPTIONS
.TP
.B nakedupdate -c
pour un affichage conky
.TP
.B nakedupdate -p
pour un affichage polybar ou waybar
.TP
.B nakedupdate
pour une notification graphique
.SH Voir aussi
rofi(1) conky(1)
